Попробовать:
- склонируйте себе его на комп
- установить protoc
- установите gogofast (go get github.com/gogo/protobuf/protoc-gen-gogofast)
- запустите make

Что оно даёт:
- мы описываем весь наш протокол ввиде протобафа, а сам роутинг описывается через сервисы в протобафе (декларация gRPC), только мы генерируем не честныйе сервисы (gRPC), а наши, основанные на нашем роутинге. Это позволяет работать с сообщениями протобафа по аналогии с gRPC, но в контексте простого REST